揸Macan S，換咩SUV好？

認真請教大家

呢個price range好似無乜車好過佢..
認真搵左一排都無乜idea
Eg Velar? F pace?

各位巴打有咩推介？
Note: 買唔起Lambo Bentley SUV ,唔使提議呢類😂

Glc63amg點睇？

Not bad wor!

D聲好正☺️

換新款macan s
真係冇咩選擇

之前未睇過呢部，勁過43好多wor
（both price and performance😂)

後面成個鐵甲威龍咁...
大mon又無乜實際作用🧐

Maserati Lavante

Velar好撚正

如果買左可唔可以車我走返轉

Good suggestion
Just that I don’t fancy the Maserati look on a SUV
Also, sat on one of my fd’s ..
Needed a special adapter to fill diesel in gas station , so stupid🤣

Maserati

我搞唔掂Rover個網
勁多野揀
想customize睇下埋單要幾錢
Tick左成半個鐘，加晒d野落去
最後
.....係無show價錢既😅diu

Diesel is no longer available for sale (new car), 而家買混能

基本已經係個price range頂配款咁濟 往上macan GTS turbo囉

下年出q8，可以留意下

溝唔溝到女

velar 同levante,
性能操控同macan s 差一截
同size 得amg 可以一戰
既然你考慮得中型suv,
不如等下年x5m

可能要request brochure

macan gts

唔換會返macan gts la
根本分別就唔大
響喉同sport plus都無乜作用

試左，唔得
砌果時 每個item都無寫幾錢
我估緊R版p380加埋option分分成150萬😂

offtopic問下

有冇試過 cayenne s
揸過一年cayenee s 覺得太大部

macan s每日揸係咪方便好多
不過內籠冇咁大 ?

試車試唔出呢D野

cayenne 大方好多
macan 太細架
你唔係拎去劈山揸落差唔多

以前住舊樓 太平道停車場
cayenee 泊車泊到我想喊...
車位闊就爽既

屌晒巴你好
問個白痴問題
cayenee s 同mecan s 除左 架車內籠大 內籠用料靚D 其實有咩大分別
點解差咁多錢

不過porsche好似一向都係咁,外觀差唔多 spec差少少價錢就差好遠?

我其實唔係好清楚, sorry
我得架2012 pana turbo
同埋有過2015 gt3rs